---
title: 172号卡注册及使用流程
description: 【副业探索姬】卖流量卡，起步慢，但长期来看，月入过万似乎不难
date: "2024-2-15"
published: true
---

很多朋友问在哪里办便宜的流量卡，不如自己做代理商，自己办自己拿佣金。172分销佣金很高，100到200都有。

现在的流量卡代理已经不再是之前的物联卡了，且都是正规运营商授权的。你可能会好奇这些正规卡是从哪里来的，这里来简单介绍一下。

这些卡主要来自于当地省厅运营商，因为当地人口激活数量不足，为了提高当地激活数据，提高当地归属地手机卡的激活量，这些正规运营商会在网上专属渠道推广这些办卡渠道。这些卡都经过运营商的授权和认证，因此是非常安全可靠的。

现在代理的流量卡都是正规号码卡，它们有11位号码，可以打电话和发短信，属于运营商正规的号段手机卡。这些卡都是可以登录中国电信、中国联通、中国移动的APP。与物联卡不同，这些卡的归属地比较特别，大部分卡的归属地都不是当地，而是在重庆、海南、河南等地。这是因为当地省级部门为了提高当地的GDP，需要提供当地移动用户的号卡激活率，而运营商号卡的新用户也是属于当地政府的考察指标之一。为了达成这个目标，省级部门和当地运营商联合推出了一些优惠政策卡，例如常见的大王卡，也被称为互联网卡。这些卡早期只能在当地门店办理激活，但随着互联网的发展，宣发渠道逐渐增多，现在可以通过网上办理。流量卡代理就是通过开通后台进行分销，推广流量卡并赚取佣金。

做流量卡代理是几乎没有门槛的事情，硬件门槛就是你需要一部手机，需要配置的入门级门槛，拥有一个市场营销推广的头脑。

## 第一步.注册成为一级代理

注册链接: https://haoka.lot-ml.com/login.html 推荐人手机号：15330793745


账号自己设置，可以是文字也可以是号码，登录是使用账号登录。一定要记得住的就行。
店铺名称不是账号，店铺名字可在店铺内设置并且可以随意更改，不用担心名字不好听。

**平台可以自己发展下级代理，注册和登陆都是这个网站，注册以后请保存好方便登录，只要是填你的推荐人号码注册就是你的代理。**

免费注册，不需要订单量，没有任何要求，一单也结算（平台结算），只要你不虚假宣传。172号卡平台注册必须实名，不实名无商品。佣金平台结算，完全自由，非常安全！

因为提现需要验证手机号，要保证注册当前后台的手机号，自己是在用的。

**不想收到上架通知短信，可以在系统管理，短信通知设置关闭。**

![](/article/llk/1.JPEG)

## **第二步.设置店铺**

点击左侧，系统管理→首页为订单数据→个人中心，可设置店铺名称及佣金提现渠道绑定。

**店铺二维码**保存分享别人办卡就行了。

或者在商品管理上方点击号卡店铺，会自动复制店铺链接。然后百度草料二维码，将网址放进去可根据自己喜好设计二维码。

![](/article/llk/2.PNG)

可单独使用**商品海报**，也可以复制**商品链接**发给顾客办卡。

## 第三步.拉代理注册
注册链接也是登陆链接，把注册链接发给别人注册时，推荐人手机号填你的号码即可成为你的下级。
如果你的代理没有实名，则他看不见商品，若**没有实名的代理忘记密码**，可以找到该代理后台账户，重置密码。实名以后的可以自己找回密码。

![](/article/llk/3.PNG)

## **第四步.设置下级佣金**

首先你得有一个下级，先打开产品自动分佣设置，然后在商品管理→商品列表最右边批量分佣，例如你的佣金135，你可以设置125给下级。每一个商品需要批量分佣设置一次。后续系统根据你设置的，自动为新注册代理设置，有新上架商品就再给新上架的批量分佣一次。

![](/article/llk/4.png)

![](/article/llk/5.png)

自动上架以后就不需要再管了，但是如果你想单独设置某个人的佣金，可以在代理商列表找到他，重新设置一次，设置一个点一次确定。不受批量影响。

不推荐按百分比自动设置佣金。

下面是单独设置佣金的地方：

![](/article/llk/6.png)

佣金设置有两点值得注意，那就是设置好以后的代理，是不受后续佣金设置影响的，举例，你给代理甲设置了佣金100，给乙代理设置90，甲的佣金不受影响继续100。**假如你有一千个代理，本来想设置100，结果不小心设置成了10，那只有一千个代理挨改。而且以后这张卡自动上架也会一直是10，所以千万别设置错了。担心自己手残的，可以开启百分比佣金自动上架。**

还有一点就是，已经下架的卡，重新上架以后，以前设置过的代理会自动上，但是下架期间新来的不会上，需要重新设置一遍。

## **第五步.佣金提现**

172采用激活先显示佣金的政策，用冻结表示。但不代表冻结金额就是你实际能提现的金额。只是拟发放。如果顾客在次月25号开始结算审核时，已经注销卡，或者更改套餐，单停、三无（不用流量，不发短信、不打电话）等则不会结算。换句话说，只要卡不出问题，冻结金额都会发。点击左侧财务管理，可见收入明细，以及提现。

**说人话就是，显示的佣金不一定能全拿到，不显示不代表拿不到，佣金结算是按运营商数据为准，后台数据更新有延迟或者不更新都没事。**

![](/article/llk/7.png)

点保存以后就不要点什么其他的了，不要去点那什么同意点了没用，直接等着打款，时间一个星期内都正常，超过一个星期也正常。

**重点讲一下单停**：单停代表系统检测到该卡可能存在违规操作，为了避免电信诈骗，单独停用该卡的语音通话（原本就有通话功能的卡）。这种情况下一般会发短信告知，一定要提醒顾客联系APP客服，或者根据短信提示操作复机。由于大部分流量卡都是只用来上网，不注意短信的时候很可能没发现自己的号码已经单停，如果能联系顾客，尽量提醒顾客注意短信，且不要频繁更换手机，一旦单停及时解除，前期卡容易单停，涉及佣金结算，一定要注意。结算佣金以后就不用管了。

**有的卡不考核单停除外**

> **最后悄咪咪的小提示，自己实名开的代理店铺，也可以自己下单一张流量卡，也会有佣金哦**。